今日曼聯失分，怒剪回鄉卡！

𨳒你老母曼聯係時侯反底

反麻狗

你鄉下係邊

科特迪瓦

唔好啊 剪左點上去叫雞飲喜茶食海底撈

卡勞mary 高登搵你

which po

馬post

樓豬都冇回鄉卡

G

曼聯失去daddy比人炒呀dllm

咁贏波但黑奴卡古 馬迪 迪基亞分離性斷腳

Yau ming ho

燈得好